\beginsong{Lambo}

\beginverse
Se der står/sitter en fyllehund,
\textit{mine herrer Lambo.}
Sett nå glasset for din munn,
\textit{mine herrer Lambo.}
Se hvordan den dråpe vanker,
ned at halsen på den dranker.
\endverse

\textnote{Til glasset er tomt, enten oppdrukket eller helt over i et annet:}
\beginverse
\lrep Lambo, Lambo, mine herrer Lambo\rrep
\endverse

\beginverse
\textbf{Fyllehunden:} Jeg mitt glass utdrukket har.
\textbf{Alle:} Mine herrer Lambo.
\textbf{Fyllehunden:} Se der fins ei dråpen kvar.
\textbf{Alle:} Mine herrer Lambo.
\textbf{Fyllehunden mens han holder glasset over hodet:} Som bevis derpå jeg vender, glasset på dens annen/rette ende.
\textbf{Alle:} Lambo, Lambo, mine herrer Lambo. Han kunne kunsten å være et jævla fyllesvin!
\endverse

\textnote{En av følgende:}
\beginverse
\textbf{Fyllehunden mot en annen dranker:} Så går vi til nestemann og ser hva han formår
\textbf{Fyllehunden med alle:} Så går vi til baren hen og skjenker oss en tår
\endverse

\newpage
\sangbilde{Lambo}{1}

\endsong
